［廣傳］其實今日件事會係一個好好嘅切入點

依家前線日日俾警犬拉幾十個
代價咁沉重 又無乜迴響

有無諗過推多次大遊行講反送中同女權
迫啲女權組織關注 又可以令啲女權撚上街遊行
件事可以再次被關注同發酵

推

呢排日日都發生咁多事
社會大眾根本無時間消化同深究
當佢哋追唔切事態發展就會開始唔理
變到冷感
所以應該停一停 再推多次和理非
整合近期所有警犬濫權嘅證據
重新攞返社會嘅關注

幫推721
依家最需要係大遊行

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

好驚勇武到香港人慣咗
到時有人俾警犬打死都無人理

請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

前線手足每個都好重要

之前被捕嘅都唔清楚人數同因為咩事

每日又拉幾十個

721
811

瞓唔著幫手搞呢個:

文宣組入: 關於醫療船

拜謝

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。